[轉自雲海fb] 黑警刪除內聯網及政府電話簿相關人員資料

連內聯網都del埋，係咪驚有人爆料呀柒頭

佢地真係好驚

方向正確

行得正企得駛乜怕喎

唔撚洗啦,老豆搵仔d料好撚齊
你班垃圾警犬睇路呀

因為真係有死士採取報復行動

咁照計應該唔會阻止, 因為林奠等緊第一隻狗入浩園

起反出黎掉去公廁 黑警死都唔可以好過

有冇人預先backup 曬?

推